AKB48本家討論區#21: DD唔係飯既錯，錯既係mb佢地生到咁可愛!

想同大家介紹下總選21名既努力好女仔‼

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到19,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美除左奈奈既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆
9.Mary,平仔,水野真人好MK
10.世界仔唔去睇奈奈solocon罪該萬死
11.呢度好多日文達人扮新手話唔識
12. ngt ,stu好能正

一切既知識:

其他諗到再加

希望手足誠實面對自己既內心，支持本家兩大希望

lm 睇牙彩最後公演

會唔會其實呢個先係真正兇手？

LM

我睇48都係想睇女性啫

lm

右邊已經係完美既女性

我愛佢

單推

支持
留意

欣賞

吹奏

讚嘆

追隨

初心

留名

寂寞既星期六，又想睇d 球迷圖了

加左初心

Lm

ok見係你，益下你

你再貼，我驚我忍唔住去了解佢

12月23號佢條隊等，不見不散!!

排最尾呢

一般情況，你有無得射dd卷的 月尾等我去試下

3日連續握應該有

jaga

初心出現了

個list俾你地攪到越黎越長

屈夠未，我外號新界楊過，出哂名痴情專一

出名獨臂？

原來單手打字,失覺晒

單手打飛機

Feel到好大嘅手氣

我唔做呢d野的，戒左5年了

中意老女人？

自己推但連幾期生都唔知
笑能死人咩吊

屈夠未... 你有初心都仲未有我愛理 ?

雖然愛理世界第2可愛,但既然已經有左最可愛既夢莉就。。。

呢個時期簡直係無敵

咁你熊呢

到底係唔記得推係第幾期柒啲定唔識mb名柒啲

屌！柒左添！
一時記錯姐，沒事兒

認返自己係廁唔係推就ok, 好小事

本家希望

真單推柏木由紀

明天將你我分離 明知感覺會疏離
如果想到我的話 要笑著來當我在原地

但你明天去搵46狗 走啦

佢岩岩仲同我講聽日可以見到友香

屈人好好玩咩你老味

人一走茶都未涼就....

班mk講大話屈人就最叻！

我熊咪我女人囉...btw點解我熊仲未c到？
想找數都唔得

唔怪得你成日屈我

睇乃都算，居然睇櫸

想去原宿行街了

成日同佢去行家啦

成日發夢迷失表參道?

成日覺得中間個久保樣怪怪地

找不到歸途 來到表參道
月色正打掃 黃葉在起舞
呢首既歌詞其實好正
利伸路痴

睇呢兩個有咩分別

NGT需要各位巴打既支持，全0

快d執bgt9

你邊到得出全0既數據？
起碼潟姐都18wo..

但總選第4+ 16名都全零wo，應該都唔多正常啦?

你記得下次抽日陽B

叫你啲石油王抽爆佢咪得囉

如果係300/500 * 36 都有可能係全0個喎
但係你將10,800 /500 就會爆左20部

原宿呢啲同毒撚格格不入嘅地方
想去得都一定係型男。。。

睇佢地自己Single銷量就知握手好似真係唔多好賣

自己一個人去既時候係 但同佢地d mk行又好似好d...

有幾出奇..我覺得其實好正常

誠徵手足12月21號陪我真毒撚去原宿探險!

佢嘢淨係開柱會玩串party但唔去握手‼️

你條友又係度離間48大家庭‼️

陳述事實

跟！

原來又飛!

痴能線紅色三字紅色四字同紅色五字嗰幾個人真係喺日本多過喺香港

又開生寫

2018(收爐)

中！

幅圖貼多一次就很重要

見佢唔同表情符號/字
以為唔同圖，要搵錯處

我第一次冇出圖以為出唔到 梳

中同右，係咩名?

好想守護瀧野由美子一生一世

唔關你事

中禾桜 右我都唔識

左 中 右

咀都打扁你

hkt的 名我就唔開了

生活d鳩野同壓力唔係有member都唔知點捱過去

你有冇諗過你會成為mb生活嘅鳩嘢同壓力

想同横野日文字一齊去USJ

mb人工包埋 好似係。。
唔係要面對我呢啲キモヲタ咁厭惡性邊有咁多人工

イケメンになりたい

join

我會成為佢既動力

イケメン先做到

點先可以做イケメン
就黎考試乾燥又懶茶嘢變左爛面キモヲタ

咁多年都冇大過

成個人騎上去

有查護膚品

唔好諗住做Wota一定溝唔到Member‼️
初めからそうあきらめてしまったら
僕らは何のために生まれたのか‼️

等你成功先‼️

其實我純粹想借D意唱下首歌🚬

柏木個「再2」係咩意思?

第2次再販時全切

想學打麻雀了

你唔係冇睇大家最愛既008麻雀節目偷師下化？

LL花不了,剩係想同白間玩麻雀

知你隻469籠嘢啦

打天鳳上過特上個account太耐無打被刪咗留名

希望各位支持左面嗰個好女仔嘅人今日可以好好振作

嗰d唔係叫護膚品叫潤膚
唔搽唔好講塊面
成身都會出事

隻game本來咪係008果隻 而家加埋mb會玩呢個元素

眼鏡柏木

之前轉咗做saepi又話個app收皮 咁快又開過個

2018/11/4
聽日有得開工之我愛薮下楓今村美月岩田陽菜瀧野由美子市岡愛弓

邊個黎

發覺d船狗好撚廁

多你一個 真過份

松井珠理奈

你數漏左奈奈

同你一撚樣

咁快拎到英國working visa

佢有老闆賞識

關門之後爆喊

點解呢個女仔咁可愛

你地抽左福袋未？
係咪都係唔理三七二十一咁一炮過5000+10000+15000?

又多個有錢佬露饀
有冇諗過我地呢d窮西感受

唔敢睇多次

好霸氣

都唔關你事啦 山本彩卒業日你去欅握手

屈撚完未 係難波待機緊

未抽過福袋

邊度有得抽呀

netshop?

求翻譯福袋有啲乜

7個團都唔同個喎
你click入去睇

自己拉到落最底睇 有圖

上面好長果堆字 係抽 隨機唔一定有
基本上大部份人都係aim 100發/98發 即係你當係會幫你中到一場你想睇既公演既野
其他仲有d 同member 2s / 直筆 咁
有成人禮/元旦公演觀賞權利 但呢d旺季飛好燒錢
仲有member打電話比你 (即係無撚用)

得你咁有錢抽

用左一年時間
每個月儲$2xx咁儲返來

要飛天狗先有用

呢d福利，係對你呢d飛天狗先有用姐
btw mb打電話比自己，好似幾正

抽中去唔到姐係倒錢

我都想柏木打俾我

有日本電話同識日文先有用

個種感覺應該同握手會面對面講野唔同
類似中學同女朋友煲電話粥咁

我毒撚點知同女朋友煲電話粥既感覺呀

仲有咁多goods俾你攬住 點會倒錢

萬惡嘅金錢
Btw第一次抽唔中係要自己再申請抽第二輪？

好想貼返琴晚啲野清算你

唔係唔抽呀

你都好多罪證

水野巴點會同人煲電話粥,我先唔信呢啲咁無根據既指控

比個機會你地互爆，清算偽毒mk

一條片就睇到d架妹鍾意咩type男仔
果然係mk天下
半田健人型撚到前列線液都流哂

同我煲

有無咩架妹鍾意我呢挺毒撚

踢晒啲mk同基頭四走啦‼️

見到指原對水野ヒロ出哂水

低調啲得唔得

屌 靚仔大撚哂呀⁉

係

有冇手足聽晚eat

有錢都係大撚哂

去英國機票係咪你出

我飛番嚟

呢度D人係有錢又靚仔

後晚得唔得阿屌你

迷路對彩真係好

返一日工就有錢飛一轉英國返嚟

你自己又話tuesday約左人屌你老彩

收到風nmb劇場已經好多人

點解咁正

小丸子咁QQ

逼到仆街

巨乳棋王? 邊度巨，show出黎cc !

睇番佢啲水著就係

收到wind牙奈染左新既髮色,而呢個大更新對我黎講應該震撼過剪短髮個陣

本Po下星期三第48次飯聚lm

出席既有469，stu9，ngt9......就係無本家飯

你邊度收到wind
我覺得啡毛已經係最襯奈奈，希望佢唔好玩d奇怪色

暫時有STU9 數下瘋手足,推熊既SODA手足,469平狗同本家死忠我出席！

你數漏左樓上條BUGT狗

無人搵我食飯

mail

叫左佢好多次唔好染金毛 STU上次公演 由美子 楓 小岩個個都話黑髮好睇D
D本家狗就成日同佢講金髮好睇D

呢到本家ｐｏｓｔ呀屌你

屌呢２日放假但屋企ｄ電有問題
個師博搞足成日
我咩都無做過

試下去電錶房借啲電用下咁

咩色?

奈奈話茶,但我左睇右睇都覺得係橙色

我船=清純哲學
身邊果d=MK損友

本家同本家飯都好mk

完美奈奈今次再極醒叫咩好?不完美奈奈

日文既 茶髮 = 粵語既金毛 咁
統稱哂所有金色 啡色 橙色

molamola

負評畀樓主

好似仲有 金髮 呢個terms
但用得呢個terms直情係外國人果隻漂染金

唔敢想像若果我船團染髮解禁會變成點既樣

希望呢次只係幾日限定既染髮

期待

最多咪染啡
mb又唔傻，知咩色最岩自己既....唔通標奇立異趕客咩

佢地好興年尾趕客
總選前吹票5月先轉番

牙彩卒CON播片 咸左

睇緊+1

佢地當牙彩四隻手怪力咩

就嚟無位 唔好再開

愛弓人仔細細，著d衫咁yum‼

下真係唔多覺奈奈染左

利申接受mb染髮
會覺得有d mb係黑髮好d
有d係茶髮會好睇過黑髮

點解你地會咁樂觀覺得會抽中

個袋一定中架

因為有條撚樣上年中完100發 今年中98發

實中但唔知中咩咁解姐

下星期三即是邊個星期三啊=.=

今個星期三

媽好亂呀
下星期三即係今個星期三
咁今個星期三即係邊個星期三

咁多嗲，黎唔黎呀

好惡

今個星期三有多一倍人嚟
下星期三有兩倍人嚟

毒撚下星期三唔敢出去信和了

黎啦，想同你傳教NGT

我同佢討論BBQ得啦
即刻無人黎

NGT真的不了

11/6 (火) 発売

漫画アクション

表紙 巻頭グラビア #高橋朱里

咁係咪都去瘋狂討論BBQ?

同你地瘋狂討論BBQ我怕你地頂唔順咋
其實發生乜事

甘正的女仔點可能會有人頂唔順

有無手足一齊瘋狂討論荻野由佳?

搵#10個list水蛇春咁長嗰條友

不了

看不見妳的笑 要我怎麼睡得著
妳的聲音這麼近我卻抱不到

點先可以同咁正既女仔一齊遊宮島

再見了

本家死忠第48次飯聚 十一月七 7點左右 唔知食乜
嚟就莊 而家有6個 食完del谷

STU係咪特別多変態WOTA
好想知留左咩言搞到我弓係咁笑又唔敢讀又叫人やめろやめろ

あんた囉

一個摸身会
一個直播事業線
一個直播ペロペロ
成團都係賣性暗示嘅‼️

佢地家下算唔算本家？可以係到討論？🤔
Btw終於出碟

迪迪咁靚女都比人p到咁，炒左條友佢啦

會員薮下楓話個名有akb48就係
所以akb48 team sh同akb48 team tp都一定係

海外團不鳥！

柒毒Can Join?

加左你

支持香港好女仔！！

原來已入

矢作妹+千穗秒殺全場

關

台妹不了

唔知呢度仲有無前田飯,如果有今晚J2首播《 命案目睹記～臥鋪特急殺人事件～》....

多多支持阿醬丫,謝謝

好明顯染左啦

咁支持港女迪迪夠

佢染綠色紫色我都愛佢 愛一個人，係唔會因為佢既外在而變的

咁染都有分岩唔岩佢既,雖然完美奈奈應該carry到99.9%既顏色

都係黑髮好睇

點解可以咁QQ

發覺愈來愈愛水野

你2個交換個名算啦

條友唔肯

あみちゃん好搶鏡

投票兩位ching換名
唔換 =
換 =

唔好咁啦 比我諗多陣
一陣我換完又比你地話我棄

岩既,扮下掙扎好過立即就換

彩姐真係多人到

記者會的一問一答。

——現在直接的心情是
山本彩「有種徹底完成了的心情、但老實說因為是一直往來的場所、所以 已經不會再來了 這樣的實感還沒有呢」

——嚎啕大哭的樣子是至今為止沒有的吧
山本彩「站在這裡也是最後了啊、和成員一起唱歌也是最後了啊等等 一邊想著很多事情、因為歌詞和現在的自己非常貼切重合、所以自然的流出涙了」

——想問問今後SOLO的活動以及現在的夢想
山本彩「雖然有很多、但首先是發售單曲、累積一場一場的LIVE、現在所想的大目標是在ARENA辦SOLO LIVE」

——畢業發表後３個月間忙碌著、現在、想要做什麼嗎
山本彩「想要不用忍耐的吃頓飯。因為之前限制了很多呢」

——昨天沒睡嗎？
山本彩「沒能睡呢。也因為想著今天要說什麼話、公演的確認等等、自然的睡魔沒有來襲呢、以及也有擔心的事情、但是睡是有睡啦。６時左右睡了８時左右起床」

——不是偶像的話戀愛也不再禁止了、覺得如何呢
山本彩「現在沒辦法立刻去想、所以飯在握手會上也對我說『要找個好人喔』、雖然很抱歉但希望不要期待呢 現在是這樣想的」

——這８年間辛苦的事情、和快樂的事情是。
山本彩「雖然有很多但８年間都擔任隊長背負著group、真的對我自己來說人生和人性都改變了、這層意思上的對group很感謝」

——自己為了維持體力和表演有做過什麼嗎？
山本彩「想過不能給大家有說服力的表演的話就無法擔任著隊長和center 所以帶著要比誰都更努力的心情、然後努力了吧」

——體力訓練是？
山本彩「雖然肌肉訓練有時做有時沒做、但有（進行）用餐限制。像是為了能輕鬆穿服裝等等、有意識到這些、還有體重輕比較容易動作所以睡前就不吃了」

——回首８年如果給自己打分數的話會是幾分呢？
山本彩「１億分！(笑)」

祝福聲想你都聽到，可記得當年.....

大家覺得我每日抽幾多張今村美月好

每日10張

無晒班469, 世界仔個post乾淨咗好多

チームA研究生・庄司なぎさが本日をもってAKB48を卒業することがAKB48公式ブログにて発表された。

求船大佬試下握門脇+由良

清新左

無哂班469 = 成個po無人講野

唔洗睇葉問3咩

發現我老婆染完髮依家個轆好似我姨仔咁

心口差好遠

講本家嘢無人理的

即刻走真係諗起都覺得ｄ飯好慘

呢個真係唔多識
淨係記得佢SR選拔戰果時都好落力開台

個時係戲院上
睇左

聽過個名

姨仔已經有男朋友

今村美月我愛你

不了
睇46 48 都係想睇架妹啫

佢地兩姊姐堅係好正

得返個妹架喇
你唔係沉左掛

咁睇，家姐好似都好正

我12月抽左有紀奈

家姐不嬲都正
仲好變態

姐姐做咩, 琴日見TWITTER 佢喊咁口

好正 又幾釣 除左面有時腫d外..唉好可惜

沉沉地啦, 但頂到既我

下 過兩日畢業啦wo..,

咁快畢
之後做牙醫

係啦 畢完再大學畢完應該係 現實竟然有咁靚女既牙醫

咁靚既女牙醫，我應該1個月洗一次牙，然後完全唔敢望佢

洗完牙笑住約佢出街

佢剝哂你D牙啦
睇你點約佢

完全唔覺囉
你仲要自己走入黎

抹茶：？？？

学校とレッスンの
両立にあきらめた日もある

起碼未抽佢握手

諗緊12月23用一張DD黎見下家姐真人都好

【悲報】SKEメンバー「握手会には歯が無い人たちが集まる。歯が無いんですよ本当に」

都話就走又點會有12月...ching 玩野

過幾日卒啦仲諗

個飯冇牙?

佢唔係好似MIYU咁找哂數先走嫁咩

你今單唔抽
你以後都唔駛抽
爆到仆街

今日最後握手喇
10號卒公
完

咁只好遲下搵妹妹

好想比佢同我做CPR

你都痴線，緊係禁いずりん心口啦

真

成班蘿莉控波控

咁我負責みぃぽぽ

你有資格笑人蘿莉控咩

你負責做觀眾ok
要諗定下次握手叫扮咩好

3張指名睇黎都要拎埋去水野到用

why我滯港呀

飛髮佬影得好差

最後一擊加抽左15張今村美月‼️
早抖我愛香港我愛番工

睇吓showroom又15張
點解啲船9可以rich到咁

即炒喎似
好耐無見過手起刀落咁快手嘅處理
衰乜呢

除番開都係每日3張啫

彩姐好似越黎越靚

似俾父母反對唔撈多啲
見佢明明條件唔錯但係昇格冇份 仲要北海道出身
好似話已經唔見咗人幾日 分分鐘係俾人捉咗返北海道

絕對支持彩姐單人/組隊進軍樂壇 我覺得過幾年殺到上安室奈美惠退休前嘅位都有可能

早晨啊

我愛番工 我愛美月

星期一
好掛住土曜日
好掛住土路生

月曜日の朝、大家都要返工啦

無工番

高朱開緊ig live食自己

肥婆直播食雞蛋

陣間要save片先

想食高朱既蛋

救命
我發現睇高朱ig live係唔可以同時做assignment
Keep著有野講

assignment可以遲啲做

呢個又會唔會誘張左 安室飯之前已經係咁屌板野成日扮佢 希望彩姐可以行到自己既路

咁板野真係抵屌呀嘛

真係一提到虎牙就會見到虎牙巴

咁岩姐

棄左好耐

Deadline 今日1700

輕鬆既 1500先做啦

直情唔柒交啦
書可以下年先讀
アイドル可以下年先推？

功課係攞黎欠唔是攞黎交的

1430上lab
飯都未撚食

不過貌似就快搞掂

輕鬆啦 做lab要早完是常識吧

扮又唔係嘅 姐係講緊個個級數嘅地位同知名度姐

係咪解散研討會？

做緊野無得睇

48定論 雷聲愈大雨點愈少

講定既話有發表既發表都係無聊

今村美月我愛你 2018/11/5

真
如果佢話關每團事好大可能係每團搵d當紅嘅人搞舞台劇/節目之類

6期生＊横野すみれ「彩小姐、多謝你」

打直～ 打橫～ 打斜～
去到邊都會喺你旁邊～？
\すーちゃん/

大阪府出身、高校3年生17歳
叫作すーちゃん
横野すみれ(よこのすみれ)就係我啦。

多謝大家一直俾like同留cm(｀・ω・´)

今日係山本彩小姐嘅畢業公演呀。
呢一日終於都來臨啦（；＿；）

我都可以有機會睇到彩小姐作為偶像最後嘅一刻！
真係真係直到最後都好犀利好偉大。

練習研究生公演嗰陣時呢、
"不逃避夢想"嘅跳舞
有個位好難跟有啲不知所措嗰陣
佢都會細心慢慢教我
真係好開心呀。

除此之外仲俾咗好多意見俾我、
有好多說話都幫到我好多。

仲有就係
先排喺畢業演唱會有幸同佢企喺同一個舞台上面、已經成為我一生人重要嘅寶物啦。

彩小姐為我咃作嘅歌曲、
不逃避夢想
以後一直都會好珍惜首歌去唱

公演到最後、成員全部人一齊出席畢業禮
可以全員一齊送走彩小姐實在太好啦。

彩小姐、真係多謝你呀！

今日嘅菫菫解答環節
Q.すーちゃん嘅手燈顏色
係咪決定係紫藍色？？
A. 係呀！！好似LOVE LOVE緊咁！
大家多多關照啦すーちゃん。

Q.對未去過大阪嘅人有無推薦嘅地方？
A.NMB劇場同NMB官店 笑

多謝大家讀到最後！
晚安すーちゃん（´-`）.。oO

有翻譯

可能係55單

有無人想睇其他blog文了解呢個咁可愛嘅女仔
有人想睇再講

唔會掛

54幾時宣傳上音番？

真係無聽聞過喎

SHOWROOM @SHOWROOM_jp 3分前
SHOWROOMさんがSHOWROOMをリツイートしました
【出演メンバー追加のお知らせ】
本日21時から配信の『AKB48グループ新プロジェクト発表 緊急生配信』の出演について、
#大森美優 #小田えりな #和賀勇介 に加え #矢作萌夏 の出演も決定致しました。

視聴👇

#SHOWROOM

前面三個都走咗 點上

吉左佢囉
又唔係未試過

地球軍最後希望 -- 撒旦

講左d咩自己參透下

放啲神主牌囉

好彩會計妹咁cg出嚟囉
又唔係未試過

福朱出ske紀錄片舞台挨拶

我同我個名一樣
都係死忠SKE飯

估下係邊3個跳舞最好

屌你樓上

就嚟入班無得每日都睇akb了

咩班？？？

松井、珠、理奈。

考警察個d制服團體？

你地心有靈犀一齊貼

自屌

恭起一對新人

有48 MJ 之稱既松井珠理奈

位置Q都唔買啦

我一注過買小珠獨贏C位

55唔掂就直跳56總選

唔係禾珠禾切

56好大機會又比屎人食
反正總選單實有人買

係啊 但唔係警察

跳躍生命線？

中‼️

同一個department

火速救兵

連登+套劇講到救護員勁慘，飯都無時間食

應該要轉paruru同高朱做wallpaper頂住先

事實啦

神谷活心流

貓貓要帶住兩個唔識綜藝既前輩好辛苦

2018/11/5

第一天上班之為生活為了你 我什麼都願意忍

為左美月？ 🤔

改名未啊廁撚

決定左 封今村美月
細細個比人恰 之後我廷身而出保護佢 自此之後相依為命 成日傾心事 保護佢當佢牙妹咁錫既鄰家少女

鄰家少女好似之前有啦wo 加d描述當新角色？

瀧野由美子由同學昇華到住我隔離既鄰家少女女同學
咁你鄰居唔止一家架嘛

貼俾班鍾意阿妹嘅人睇

成幢樓都係鄰居

包到實一實，都feel到.....

無啲誠意

哇!

真係覺得佢好大負擔

痴撚線點解可以有個女仔咁ｃｕｔｅｃｕｔｅ

你班噁心肉體控

個比例唔啱

都係柏木同高朱好

你呀嘛 btw又幾正

我老婆梗係好

同直接宣佈我地一姐牙奈冠軍有咩分別

下當姊妹團死既？🤔

你個美月都唔差
定係你好少睇佢開SR唱歌?

我弓>我月
我奈職業級數

我身為ngt9，除左柏木，都諗唔到吹奏邊個

咪搞
佢代Ｃ仲衰多兩錢重，倒不如搵返所屬團隊成員好過（2個HKT+1個AKB T8)

你地bugt狗就係個個無料到淨係識作弊 吔蕉啦

歌唱比賽名留青史嘅都係走音個堆

今日生日既杏樹囉...ngt歌姬wo🤔好似..

唔計d職業級，anju同清司唱歌其實幾掂 唔差得過船團d囡

歌唱TOP3
3)

2)

1)

我再沒勇氣睇沙也卡咩lu 沒有勇氣相愛另一次

岩岩睇完奈奈con既bd,想同大家重溫一件事:

完美奈奈=常數=真空下光速每秒三十萬公里=宇宙公理

Q.E.D
完美奈奈>所有人。

本家#1 可愛い 沒有G一！

如何回到當時 同山本彩熱戀的那時

今日睇新聞見到

想知同本家ＰＯＳＴ有咩關係

【公演】11/10(土)13:00
「目撃者」公演 西川怜生誕祭
小栗有以・加藤玲奈・後藤萌咲・下尾みう・篠崎彩奈・鈴木くるみ・田口愛佳・谷川聖・千葉恵里・西川怜・前田彩佳・宮崎美穂・向井地美音・横山由依・本田そら・山根涼羽

我無錢啦...

想提下大家仲有2日就到轆轆生日

中左先啦

公演中左臨急臨忙四日前先買貴價機票
點同11月公怖完就買定1月機票ar

我土路好似唔玩歌唱比賽
話要以而家個unit為重

唔算急啦,牙奈8號都仲抽緊

個unit有咁重要咩 歌唱比賽成個48既fan都有留意wo......

嗚啊

會然膠朱

貼俾上一頁班波控同你呀

唱歌竟然唔提柏木

個人覺得，柏木牙奈呢d 99lv滿裝人士，參加既話太蝦其他mb了

我愛你地呀

2018/11/6 我愛今村美月BB豬

咁我地古火田係咪又唔參加得...

右面嗰個女仔幾正 咩名？

照騙黎唔使問

今村美月あいらふu

2018-11-06
我愛白間美瑠

波控朝早就咁精神

肉體控
btw唔記得amazon落單
收工搞先

成日話自己老婆但對佢又無衝動咁得意既?

哲學題？

好在奈奈con既應援片夢莉仲係以前個髮型咋

要問下掛住第個4字id個位巴打

真係冇乜

但個4字巴打話無 但對其他人又有

柏拉圖式戀愛

白間表示

呢句同好多巴打出去玩完話最緊要識番屋企一樣

肉體只係一時 純潔心靈先係一世

兩者可以共存

下真係推佢同鐘意先唔會想j

正解

40年後再講多次呢句

Never J member

完全正確

推就唔J唔推就J

單推咪好辛苦

member 都唔會J啦

我同我老婆奈奈感情好好

你冇乜資格講呢啲

難得你明白我

路過
入黎負皮比邪骨

慘

👍🏻

太多人要j好辛苦？

可以搬屋架嘛

由你講出口真係駁唔到

我要...

就算你整呢d泡狗頭，我仍然愛你

靚仔有咩誤會？我高質會然

轉個頭又多左2個負皮

神event
唔去後悔一生

唔洗你愛

少咁個喎

推柏木但唔睇ngt嘅表示

課左上薮下楓壇 讀緊名

勁到

想同大家講轆轆開緊sr

今晚爆唔爆到POST?

波控們，晚安

咁早就瞓

病呀

夢莉

食藥未

難d，睇下有幾多奈勾轆轆真飯了

夢莉真係最可愛既女仔

高質清泉group都唔睇......

其實唔難

10秒一個POST
仲有400個POST=4000秒=個零鐘
如果要11點開POST世界仔而家就要做野啦

爆嚟有咩意思吖 阻住哂排版搞到個POST根本冇人睇
想開咪直接 未1001照開定直接推新PO囉
墨守成規 守埋D 封建傳統

食飯先

都係份心意姐

係心意飛左去日本睇SOLO CON唔係香港夾爆POST 400個留言開POST啦！

mary好寸

差個400就爆個po要夾硬既咩

差成450個留言夾硬搵野post推爆佢
= 握手會抽450張同member你眼望我眼唔知做乜柒！

如果有錢抽到450張,你理得我個陣點同mb你眼望我望?

留意到薮下楓 第1 2位都加さん

翻譯未 一開始聽到你個名，咩寂しい、分かる

難以置信我成個月無見水野愛理

下個月尾就有得見啦

又飛

一人暮らしが寂しい 分かる 頑張ろう一緒に xxxらしい（lur到聽唔撚到）一人暮らしが頑張りましょう ありがとう

你飛完大阪睇con

人地搭正12點就同人講生日快樂
唉呢度某會然係咪真係奈奈推？

留名

香港有時差

d奈勾飯，轆轆飯去哂邊

仲要無圖海

200年後在一起，應該不怕旁人不服氣

世界仔爆po中?

洗唔洗幫手?

要。。。突然覺得病病地

咁好丫....我貼D大米傳下教先

要幫神巴拖了，宣傳大米人人有責

兄弟們,出手啦!!

係咪即係又是但貼d野就得？

你想貼珠?

呢度唔係不嬲都貼48G就得㗎咩?

好想嬲佢...但又嬲唔落 個天點解要咁玩我地

本家po除咗本家咩都貼得(好似係)

本家討論區！！

咩事?衰咗?

係考驗,係考驗黎

ららおかえり！！歡迎回來

咁樣該當何罪⁉️

見你生日俾個祝福你啦

點解你上載得咁快既

快到跟唔到

爆PO係我嗜好黎

唔該

梳,岩岩有時行開左

世界仔去開新po啦,呢度我包尾

唔該哂 唔係你幫手都唔知要爆幾耐

舉手之勞姐!!!!